走果陣請各位和理非市民幫拖

為方便前線離開時避免不必要搜捕，而知道和理非想幫手但唔知點幫。
不如實行集緊會嘅係知道前線一走果軍全部衝入地鐵站，普通市民都立即換black bloc出附近嘅地鐵站制造煙霧令警方增加搜捕困難，人多人少都已經係幫到手。
你地多一個出黎，就可能多一個前線救得番，亦都可能多一個有物資嘅巴打有機會帶得走
覺得有用就幫手推下

推

推一推，多一個黑衫市民，警察就可能逗錯人，用多左時間處理，亦都可以多一個前線走到

推呀，大家要齊心分享出去，區區都有人幽現，一定每次都成功救人